［有圖］見到條女好大乳仲要濕曬

見到條女好大雨都唔擔遮俾雨淋到濕撚曬

睇下我個名

係咪少咗啲野？

你老母生咗你梗係大乳架

我都要負評佢了

無圖點討論呀？

仲咩話自己老母

抄名狗

你有粒.wo邊個抄邊啊

唔好踢爆佢 由得佢啦

又話有圖 圖呢？屌你老母

( Show Blocked User - 嘿等我變身先. )

仆街 又無圖

我唔明你開個po做乜

可見中學生語文水平差到 我要正評你

成班鹹濕仔入黎諗住有野睇
仲要屌我老母

大家唔好認錯人

上一頁

我係舊登已經呢個名 係你搶撚左

難分真與假

邊個出膠post就block邊個最好

臭臭

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇 啾 根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

我個名 圖定老母

屌你 貼埋我出黎

個3條仔d眼神

做咩救佢老母

仲你老母閪咩睇字都有懶音你重新學過廣東話啦

放心

( Show Blocked User - 嘿等我變身先. )

你老母乳暈都成個五蚊銀咁撚大啦

原來係波台巴打，失敬失敬

胸穴來風必有因

變身先

屌咁都有得笑

樓主老母生癌死 老豆中風半身不遂

老母比人姦屍

Kayanyanc
佢分心到咬唔到支飲筒

想問好耐呢套係乜黎

你個非親生老豆就真係懶，唔屌你老母，攪到佢俾狗屌，生咗你呢隻畜牲出嚟